(求救)iPhone x 問題

小弟早果排因為個mon有問題所以去左apple換mon
換完大約個幾月到 部機就開始頻頻黑mon 無反應 下下要強制開機先著到個mon 試過拎反apple到檢查 佢話檢查完無問題 跟著叫我黑次mon佢睇下 (我hi你 我控制到咩) 跟手無奈咁走左 反到屋企一陣又死mon

有無巴打大神話我知部垃圾咩事 連登有愛呀 (申利 升級左做12 beta版 唔知關唔關事)

人呢

班天才係咁做野
慢呀？ Bug 呀？
請問你試過重裝ios 未？未就返屋企試吓啦

你講嘅問題 我地睇唔到喎
請問你試過重裝ios 未？未就返屋企試吓啦

發熱都電量用得好快？ 放咗係到幾分鐘 我地見唔到依個情況
請問你試過重裝ios 未？未就返屋企試吓啦

會叫你reset部機
Upgrade到最新ios

on9仔學人上beta

佢check到硬件有問題都會叫你降返先再嚟整

係 啱啱去多次 佢真係咁講 你要降反11.4先可以幫你睇 然後又好無奈咁走左

啱啱有大神答左我 原來頻頻死mon 係因為12 b4版本bug 降返去11.4就無事 (我hi 我真係個on9仔 做乜9勁去升12)